陳浩天：大部份香港人唔係真係求生，只係希望死之前浪漫一下

大部份香港人唔係真係求生，只係希望死之前浪漫一下。罵你破壞運動，其實係罵你破壞浪漫嘅打卡場景。你點解釋點說服佢要抗爭都冇用，因為佢從來只係諗住浪漫一下，並唔係求生，錯target audience。

而冷嘲熱諷嘅人，則想以智者的身份自居，以智者嘅姿態死去，姐係比其他人死得好睇。

呢兩種人早已認定結局只有輸，抗爭無效。對於呢啲失敗主義，唯有無視。

其實從來最令前線心灰意冷嘅，唔係個政府幾無恥，差佬有幾好裝備，呢啲係預左架啦，唔係出嚟做咩? 最令人灰心嘅，係呢啲失敗主義嘅人。

中國人內鬥內行，外鬥外行，內鬥為嘅就係邊個可以死得好睇啲。

承上，大部份人根本無求生意志，更會怪責你阻住佢地華麗死去，所以唔好期望得到佢地同情或幫助，唯有奢望佢地出少句聲當幫忙。

抗爭只係為左你自己同你所珍愛嘅人和事，千祈唔好話咩為左香港幾百萬人。佢地唔需要你操心，亦唔會多謝你為佢抗爭，你罵佢亦於事無補，大家最好互不相干。所以呢場仗係為左自己而打，好多時亦都係得你自己打。

咁耐以來，我都唔會係訪問度，話自己為香港為香港人犧牲付出。因為好老實，我冇咁偉大，我抗爭係為左自己，保護自己中意嘅人和事。如果係為左班失敗主義嘅人而打? 神早劈左炮啦!

每次有人多謝我為香港犧牲乜乜乜，我都會話:「唔使，我多謝你就真。」唔係客套說話，而係第一，我唔係有心要為你犧牲; 第二，我係好多謝你支持我嘅抗爭，你冇義務支持我。

衝呢條路或者守呢條防線，係我同我兄弟嘅事，你地旁觀就旁觀，你冇欠我，我亦冇欠你。衝得就預左只有我同班兄弟，冇任何人會幫。用呢種心態抗爭，會舒服啲同安全啲。

不排除武裝革命。出面班示威者打生打死，佢就係水泉澳玩龜屌kelly，屋企嘆住冷氣上網吸下光環，食開人血饅頭陳家駒都勇過佢

好多都只係想賺埋一尾水就移民走佬
走唔倒又唔願意激烈抗爭果D就最抵死

我只係為咗條街上嘅人戰鬥

如果係為左班失敗主義嘅人而打? 神早劈左炮啦!

其實無對出去果班指指點點係鬼乜乜柒柒嘅話
選擇移民揸外國護照無咩問題

好中point，其實佢地當中除咗大台會執行正義之外，佢地都除咗讉責你都做唔出咩樣，所以兄弟們放心自己走出嚟啦

天哥幾時出返黎呀
set 幾支旗出黎留守都好丫

成功左就會出黎領導群眾，無領袖點會成事？

孫中山有無上過陣？問嚟多餘

其實佢呢個論調
咪就係陳雲話咩中產只係享受日落
同年輕人追求日出既衝突囉

但孫中山果陣都成日集會演講

天哥依家除左網上聲明都唔出黎

呢條友去左邊？
出黎啦，淨係識🐢縮

古代=集會演講
現代=facebook打文

喺facebook好多嘢講㗎

同佢同期無鎂光燈圍o既孫曉嵐，湯偉圓都有默默出黎又有派傳單，佢就仲係facebook做軍師打飛機

屌,睇返陳雲D舊文根本好中

行動派需要建立發言組織！